我老細同我講，你覺得忙係因為你廢

事實

你同返佢講，你做唔到李嘉誠係因為你廢

咁你老細係咪好得閒？

渣ga

咁請個廢人返黎做野個個係咪因為佢on9